「突發」女同學主動約我一齊返學...

代表咩？

冇代表咩
又唔係約你開房

佢Call咗佢契哥打7你 自己小心

佢應該有上連登
見到你日日叫春好煩

扑得

代表你人生已經無憾，可以去死啦

想俾你中出

毒步天下終於有女同學埋身
大個仔了

代表你未瞓醒

Send錯sor9

代表樓主ff愈來愈嚴重

代表樓主已經嚴重到出現幻覺 快啲醒呀下樓主

代表佢果頭多風化案要搵隻兵仔陪

屌你 又話退隱

你睇 通學路睇上腦

不要暗戀

成個經過係點?

唔係話休息一個星期？

真心定假膠

假膠

玩你咋